翠華加價最多近一成 餐牌平均加兩蚊

翠華（1314）太子爺李祉鍵上月接受《蘋果》專訪時表示，翠華是與香港人「風雨同路」，「想同香港人一齊奮鬥，同香港步伐一致」。但剛踏入2月份，翠華就加價最多一成！平均加幅介乎3%至9.68%。

香港人好玩啲？

太子爺講兩句啦 搵pr講做咩

銅鑼灣地鐵站咁大幅廣告

唔洗錢咩！

等執啦～仆街